買英雄聯盟帳號比人呃三舊水

叫佢比名話驚人偷圖 入左300先再比帳號以為實無死 點知300都呃 備左案 醒水自己搵返我 電話63590783

淘寶十幾蚊已經有

笑左 唔洗笑埋右

抵啦 lol都要買分

我賣比你啦

勁耐無玩 有99個skin

留意番 佢叫人加wechat

lol呢啲垃圾game 自己玩都有啦

聽錄音 聽到最後

2000fun

最後帳號個到做乜鳩

放心 我會幫手認住依條友！

笑撚左 ok ok 帳號
咪比撚咗你囉

笑撚埋右

咁少英又無乜skin 最多值50

做乜撚
Btw $300都要去呃

淘寶咁多你唔買

垃圾game